俾人飛左最啱就係去遊行

嗌大力d 出力d

留IG

我地一齊守護依個家

去屌大力啲